SNAPCHAT垃圾更新

如題
更新完之後stories同chats喺同一頁
完全用唔慣

垃圾app

我搵唔到d fd嘅my story 完全唔個個版面jm9

d story完全唔知點搵

有無得用翻之前個version

要用記憶力諗返個fd有冇po到 如果有就禁入去佢profile睇 好似係咁

同問呀

垃圾到

佢仲要自己幫我更新
明明就冇較自動更新
而家垃圾到唔知點用

宜家好唔user friendly

根本就焗人睇佢果d官方channel 之後就有多d廣告費收

屌有冇得用番之前個版本

屌 點撚樣用 完全睇唔到自己fd啲story

冇用既野多左好多，想睇既野變複雜化，真係屌佢老母